【霸氣盃】雲加：就如過往一樣 我將支持阿仙奴

前阿仙奴領隊雲加讚揚了安察洛堤，但他還是堅信拿玻里很難擊敗阿仙奴。

拿玻里將在歐霸盃八強對陣阿仙奴，前者先客後主，兩回合賽事將分別在當地時間四月十一日和十八日進行。

前阿仙奴主帥雲加表示：「就像過往其他比賽一樣，在阿仙奴與拿玻里的歐霸盃比賽中，我將支持阿仙奴，我亦不需要給艾馬利建議。

同時，我也很欣賞安察洛堤，他是最佳的領隊之一，是團隊足球理念的大師。」

「不過我還是要說，阿仙奴是一支偉大的球隊，拿玻里想要擊敗他們，將是非常困難的。」

爺爺

始終如一
我最敬重嘅人

雲加可否不要老

燈神爺爺

係支持就唔會仲未番過酋長啦

你條反雲狗咪能扮野

唔想比壓力愛狗

係人都知我迷雲

據我所知你身體力行地反雲

你老味
酋長係雲加起
佢返唔返關你乜嘢事
雲加50歲已經得到世人敬重
你條破產狗就係度口出狂言

香港都係事頭婆起出黎
而家佢無返過黎
係咪=唔支持

yes

係支持就歸左英平左權

死老野收檔啦 走左就係度度up 年年踢歐賽都俾人炒仲好意思講廢話

尊重啦

咪屈啦，我當雲加係我父親

已經好尊重無講粗口

Ok 怪錯你了

我的離開也是愛

幾千天近況幸福嗎

也是愛美麗